何式凝：網民說我累到天水圍超過80名示威者被拘捕慘被黑警虐待 根本是抹黑、批鬥和人格謀殺 我不會認錯

Ho Sik Ying
August 20 at 2:00 AM ·

「從自由西說起：亂世中談愛慾與民主」

感謝友好過去十多天給我的支持。雖不知道何時我才可從被抹黑、批鬥和人格謀殺中䆁放出來，8月25日（星期天），Women’s Festival 的講座「亂世中的愛慾和民主」將如期舉行。我會回顧這件事，說說我條仔、我個 Ex 和我親近的人怎樣和我渡過艱難的日子，讓我重新理解情和愛的意義。

這事之後，我們報稱關心性 / 別公義和親密關係的人又可以怎樣面對大家？Carmen 和 Pamela 會和我一起探討如何。

左膠必須死

幾時認清
左膠同和理非係兩件事
左膠一定係敵人

屌你老味唔切腹都算仲咁撚多嘢講，煩唔煩啲

好心佢柒左就收一收皮啦八婆

左膠一陣又打稻草人，話熱普城抹黑，屈所有人都係熱狗

死仆街 同黑警一樣

呢個係真。究極左膠

呢個id同左膠一樣

呢個女人係咪心理變態

左膠割唔割

戰犯黎

果時記得佢出文話自己係豬隊友。依家又唔認錯

左膠邏輯

左膠仆街死
同雙輝葉寶琳上左膠神台啦

呢個最值得覆

左膠躝啦

仆出一條新街

左膠累到一班人去左新屋嶺，罪無可恕

死不悔改

甲級戰犯

不如蘋果娛樂版俾佢上C1
再幫佢係紅館圍威喂開show
將破壞力居限紅館入面算喇
幫到義士幫到佢

啲左膠都暫時唔（敢）凸個頭出嚟
依家左膠之首仲不甘寂寞
要出嚟搏上鏡見報

呢條死仆街

唔肯認錯嘅臭閪
=黃絲版淋病

賤婦

係
同淋病其實無分別

佢唔出聲 無人當佢啞

700人被捕
呢條臭閪一人就已經佔80

佢個篇文都無話過自己錯 仲勁撚串 咩打仗唔比ON9呀?之類

幾時死

本來認錯實有人原諒你

依家永遠都冇人會原諒你條仆街

屌你老母左膠何式凝

臭閪落地獄啦去

有冇hku同學讀佢個系
e到佢仆街啦⋯⋯

又性別公義
又用「條」字去形容另一半

咁撚得閒就去搞ikea啦仆街

唔出聲冇人當你啞

是旦啦 唔理佢號召囉

我唔會叫佢做左膠
佢仲冇人性過左膠

八婆唔好入嚟天水圍啊。

前線巴打再見到佢唔該綁佢係路障

洗撚佢道歉咩 當佢透明啦以後

真係好on9 又話自己係豬隊友 又話自己俾人未黑

連 hocc難民之父都會進步 呢件算鳩數啦

依個時世唔好信左膠喇
有咩危險記得離開
左膠係唔會感化到中共同佢嘅爪牙㗎

正一八婆，遲下先清算佢

他日香港光復之時
必須清算呢條友

左膠直情係對面

左膠應該攞黎批鬥

完撚左先清算呢條撚屌

食屎啦

咁你點解釋你叫大家留低
但全部手足拉曬仲比人打到骨折
淨係你乜事都冇呀？

走啦何式凝
手足唔歡迎你

文化監暴班人同支共無分別

係道歉就嚟前線救手足然後自己入新嶺屋

叫班學生出嚟
自己就去撚咗食嘢
留低佢哋俾狗咬
屌你老母

縮返入你老母個閪度，對住個子宮壁面壁思過啦八婆!

冇人認錯

佢收皮啦

不能原諒之左膠其中之一
慢慢同佢計

以後唔好比佢拎咪做大台

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幾時死？

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

下次一定要屌走佢

左膠唔該比我割

我身為一個女人，睇到佢個 fb post 真係好撚㷫。我知「愛」係重要，但唔知點解從何式凝口中講出嚟，係特別 UN 耳，偽善到一個點。

左膠自己圍爐啦屌
唔好出嚟害人

其實.....我未必忍到唔打柒佢

睇片見到黑警喺狗屋衝出嚟，追班後生嗰陣，呢個左膠只係喺狗屋旁邊呆企，望住啲後生比人打，但完全無幫手。
認真，成件事仆街過黑警。

以後見到你
即閃

何來是狗d fd

文化奸暴d人黎

上次支持佢果幾條柒頭死撚哂?

仆街啦死八婆

好撚嘔心

行過街坊都被人捉
屌你老味
你做過咩

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

咪理佢啦

呢條友唔係左膠咁簡單

屌啦媽
佢自己行埋一邊打飛機算啦

唔認錯即係有做過啦！

似共諜

死左膠

縮返入去啦左膠

算吧啦，縮翻入去啦好冇?
有病唔該食藥
利申:支持平權

收皮啦，你點對得住俾你累嘅手足呀。

講左幾多次如果係運動見到社工左膠一係打暈佢一係自己走開，痴埋去只係死

你有冇見過黑警打人果時佢地會走出黎幫你？但黑警被打又會走出黎叫你唔好打，咁樣勸交我真係第一次見

連立法會議員企係前線都會比狗屌，但呢班人係前線彈出彈入永遠無損，真係合作無間呀

仲有平時幫支那蝗申請落黎香港再教埋佢地點樣打尖霸公屋既社狗會忽然間企係前線幫你地？咁樣你都信佢地既話就真係抵撚死喇

立場佢班fd仲畀心心支持

我覺得呢個卜街偽君子仲衰撚過何妖

巴打有呢個睇法就要小心

果陣又拉又打佢當冇事發生咁係到讀稿
行過都拉就係唔郁佢果邊d人
而家出黎講唔關佢事佢冇推班人去死
邊個信?

留名等睇佢828再拎多條阿婆底褲出黎

記住，同左膠割蓆係自保，唔係分化撚呀！

下次見到打柒佢
市民唔需要呢類內奸垃圾
送去支持警狗當狗糧使

下次見到左膠俾個頭盔佢推佢去前線食棍啦

左膠 = 共產黨員

呢啲要當內奸

佢真係x好煩，成日都講佢個ex
百分百attention seeking嘅象牙塔學棍
國難當前都淨係掛住我我我我我同我個ex

女人= 唔會認為自己有錯既生物

推

講真有無片影到,呢個真係甲級戰犯